潮 流 教 父 JUNO 賣 二 手 潮 著 低 至 一 折

Juno的House of Malakai眼鏡 二手價 $1,380

Juno的Mihara Yasuhiro外套 二手價 $1,000

太潮

第一幅係螺旋槳插咗係個鼻到？

邊到買？

你知唔知咩係太陽眼鏡睇唔清就啱喇

後鏡黎

笑撚到